[下圈叫第四圈]美女眾多不能盡錄 2018-19 LIHKG香港女神總會盃第三圈投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(非)陳靜vs鄧麗欣(超)
(冠)岑麗香vs張曦雯(超)
(甲)劉佩玥vs李靜儀@SG(超)
(乙)龔嘉欣vs趙希洛(非)
(冠)孫慧雪vs何依婷(乙)
(冠)林泳淘vs曾淑雅(非)
(乙)林凱恩vs鄺潔楹(乙)
(非)李蔓瑩vs林穎彤(乙)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃第三圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2018-12-6 12am-10pm

(非聯)陳靜vs鄧麗欣(超12)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:02am-10:02pm

(冠5)岑麗香vs張曦雯(超11)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

屎塔肥

2018-12-6 12:04am-10:04pm

(甲9)劉佩玥vs李靜儀@SG(超14)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:06am-10:06pm

(乙8)龔嘉欣vs趙希洛(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:08am-10:08pm

(冠8)孫慧雪vs何依婷(乙7)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:10am-10:10pm

(冠3)林泳淘vs曾淑雅(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:12am-10:12pm

(乙5)林凱恩vs鄺潔楹(乙1)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-12-6 12:14am-10:14pm

(非聯)李蔓瑩vs林穎彤(乙2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

講真都預左會輸
是旦啦

都話左唔會爆冷架啦

真係唔知條矮婆有咩好
但求撚其啦 反正我都係做record既啫

睇嚟你都鍾意iris

陰功

我覺得judy唔差但iris好d gfable好多

(非)陳靜vs鄧麗欣(超) 57-14
(冠)岑麗香vs張曦雯(超)
(甲)劉佩玥vs李靜儀@SG(超)
(乙)龔嘉欣vs趙希洛(非)
(冠)孫慧雪vs何依婷(乙)
(冠)林泳淘vs曾淑雅(非)
(乙)林凱恩vs鄺潔楹(乙)
(非)李蔓瑩vs林穎彤(乙)